並沒什麼 我愛上的不愛我

我也慣了 不想哭太多

okay

嘆息奈何

愛第二個

bro I know that feel

和你分開一百年 捱過今生才遇見
拉扯著那根線 若切不斷 才好好發展
多等一百年 捱到開花才遇見
風景就算改變 別要改變人物地點
即使今生擱淺 苦等隔世盛宴
在婚紗中再見
今日種種 似水無痕 明夕何夕 君已陌路

咩意思

佢應該有男朋友喇
如果我肯主動啲嘅話可能又唔同
那些我都做得到 但那個人已經不是我~

但主動嘅後果可能係朋友都做唔到

我愛慕的 卻是我知己